如果 bomba無停 youtube.. 無當日8蚊時件..今日可能紅過微辣

有 d可惜同傷感

未必 性格決定命運

選擇都係

fox 又出來試水溫了

Kibi走咗仲有咩價值？